香港最大犯罪組織差佬，簡稱代碼24K

應該未加到入職25k
幫手fc

IS蓋達23kg